即係將一個人既自殺怪落一個網民身上

屌真係愈諗愈好笑
咁既光環都好搶

即係冇左個位會員既回覆條友就唔會自殺
殺埋老豆老母都係因為條友回左post
屌你個光環有寶咩

連登而家真係痴撚線

用連登仔邏輯
佢犯左誠實使用電腦罪

千鳩幾正評
千幾人比人篤住個鼻走

點撚算呀 咁多羊咩咩

千幾個人都無撚腦

自殺條女有冇開過po 有無lin

佢地跟住開左個post公審#15

公審post

七百三十幾萬人
年中大把人跳樓啦
加加埋埋都冇100人
小事化大

你地點知自殺條女係開嗰個po嘅樓主

唔知架 連登仔話係咪係

如果係真 會員厹應該瀨左屎

點解